點解條柒濃咁中意 授勳個時向殉職家屬拍手又笑

有冇去油麻地拍手

佢個笑容由心而發

因為對住佢嚟講

見到人地死 係開心既事

陳同佳死唔去所以佢唔開心

有精神病

機械式以為企上台頒獎 一定要笑住影相 + 拍手
冇用過個腦諗過攞奬嘅人係因為咩而攞
證明佢冇乜自己思考
做咁耐政府工都係人地叫到佢就 哦哦哦 咁做

除咗讀書之外,其他嘢都係零分.

大陸都識得扮野,唔會咁做

對於掌握權利嘅畜生嚟講 犧牲幾個有機物只不過係數字

用支那垃圾艇整死你屋企人你都吹我唔漲
俾舊爛鬼章你仲要跪喺度感謝我

有名你叫阿哦